[清算開始]收到HA清算罷工email

已經收到HA清算當日醫護大罷工既Email。
要求提供當日缺勤既理由，否則會有繼續追究行動。
缺你老母勤呀?我地合法透過公會罷工啊
雖然，真係好擔心會無左分工，始終都係一份穩定唔錯既收入。
但如果最後真係比人炒左，我會因為罷工被炒而感到光榮。
各位醫護手足，be prepared, the storm is coming。
你咁樣我地係唔會驚架

Stay strong condom

垃圾醫管局

push

求工會出guideline點答

根據條例xxx章xx節罷工？

等公會消息

哦ok

推

頂住

如果可以齊心企硬罷工，HA邊有咁容易清算。呢家一縮，HA見到好恰，就自然恰到你上心口

再罷囉

支持醫護

Basic law rights
Basic law rights
Basic law rights
Basic law rights
Basic law rights

支持巴打

Strike, Basic Law article 27.

再發動罷工
我都會同你哋同行

大家真係唔好習慣

當初冇留意到個公會係學聯餘孽搞

醫護大把人請啦，全球渴市

第四波is coming

無醫護手足，你班仆街高層自己入ward 頂

由佢炒
等睇醫療爆煲

d英文都幾差
咩to the best of our knowledge姐，你地返工你冇紀錄既？according to our record 咪得
you were absent for such days 又奇奇怪怪，未見過有人咁寫，you were absent on the following days咪得

岩啊 同埋係strike唔係absence

咁佢地僱主個邊唔叫strike都明既

pish

有權罷工

Tui

6000人都唔叫齊心？ 試下一次過炒6000個人，HA 收硬皮

寫關你撚事

推上熱門

推推

會有人話

咁咪岩囉,一次過炒哂 政府可以引入大陸D專材

呀講到而家逐個逐個炒分別大好撚多咁

咁早開工呀？

Stay online attention whore

加油！！！

有唔係醫護既staff 一齊罷，請一視同仁支持佢地

醫護有專業都唔企硬
香港就永世唔使諗罷工

你做緊PT定OT呀？

垃圾嚟 唔好理佢

進可攻退可守

即有工會條例合法罷
洗橫手就可以退去英國 我快樂過生活

做醫護都幾慘
返工做到狗咁
而家仲要比人清算

真係清算 全港一齊罷工聲援啦
不過香港人咁鍾意返工都係唔敢架喇

殺人犯 之前先口臭搞到人跳樓

老共 港共 政府完全無停過迫害我地

香港人只要一散 ， 就玩完

支持罷工醫護手足

齊齊拉大隊去外國做護士，少啲人工但輕鬆

國際線有任 請每日推Post

你寫SICK 得唔得？

走啦傻閪

stay in hell trash

Push

加油 希望你地既律師團隊可以揪嬴ha

有冇諗過搵律師幫手諗點拆

又block1隻

再罷多次回應? 駛撚答佢

撐住 出去做私人公司好過 唔好打政府同公營機構工

Block前覆下你
死全家
落地獄

支持

頂住啊

unite together!

當員工condom

ching 頭先先係隔離po 同你討論私怨既問題依家又撞到你，睇黎雨傘對你既陰影好大下。同埋可唔可以唔好抺殺工會入面其他人既努力

又一block一隻
藍屍蝗蟲返支那醫病
有咩唔好去香港睇醫生
睇香港醫生死全家啦你

其實你岩，d board 又唔係政府揸哂旗

等工會出official reply

最嚴重後果，除去護士牌

全世界真係得港共夠膽響疫症期間搞9醫護.

一早完全封鎖咗

工會

HA高層連邊個係主人都分唔清

等同老細想去炒鳩啲幫公司賺緊錢既人咁

識唔識勞工法, 罷工係工會行動係合法嫁

想喊 加油

真係死仆街嚟

Blocked

咪鳩up 啦，憑咩先

支持醫護
你哋嘅良心同專業絕對得到世界認同

企硬同一答案
夠膽就一手過炒幾千人

HR果然係地底泥 食物鍊最低層

各位手足一定要頂住！

當日罷工罷到底咪係合法嘅工會罷工囉，鬼叫有一大班無間道走去集體投票復工咩

傻厹咁快自爆，又浪費左個acc囉

醫護加油
我地會支持你地！

其他唔係醫護嘅人都應該諗下點樣支援佢地
當日佢地企出黎罷工要求封關
真係需要好大勇氣

工會統一答覆都有一定風險，因為如果HA目標係清算工會罷工，已經係有既定立場唔會接受工會嘅辯解

strike

從談判過程黎講
工會其他人嘅努力俾嗰幾個人斷送先嬲

《基本法》第二十七條訂明： “香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自 由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。”

你分開答死可能冇咁快，但一定會分化哂。你同一個答案ha 先唔知點，佢冇得一次過搞哂咁多個一樣答案既人

你咁講等同
如果700萬人企硬，政府邊有咁容易清算。

工會諗緊回覆

衝出黎摟block咁戇鳩都有既

驚閪
炒左我啦笨

一下除晒咁多護士牌
邊夠人做
就算搵支那護士頂都要時間

政府由頭到尾都冇過傾，再講，做得咁高層你估人地真係冇料到同你談判咩

至於你話罷一半就話爆發就復工，我知真係有唔少醫護係咁諗（雖然我唔係），咁工會又可以勉強罷落去咩唯一我會話佢地既係點解佢地說服唔到果班半路縮沙既人

全部tick晒佢
自己去check啦on9

說好的法例保障罷工權利呢？

因為一間公司員工會有藍有黃
冇可能全部人一齊罷工

我識啲人會縮係因為佢地覺得個公會將個重點放左去唔好清算上
而實際對醫護嘅保護同支持之類嘅方案反而變左唔重要
後尾公會出埋名單被認為係投名狀出賣左佢地

既然老師都有得除牌，
護士都會一步步除牌。

當然政府會呢幾年不斷引入內地教師同護士，
取代哂香港唔聽話果批。

工會統一答案你估會有新嘢？都係過往已經表述過嘅立場架啦
HA肯定諮詢過晒法律意見先行而家呢一步我冇話唔好跟工會答覆，但風險自己諗啦

睇黎大家係唔同既同溫層入面不過可以肯定既係，呢次罷工香港人唔係因為工會吹雞，而係為左自己既利益，工會再去統籌，所以你同其他地方既比就會覺得今次好失敗

form Fb

【Breaking News】

各會員應陸續收到由人力資源部發出信件，切勿急於自行回覆！

工會現與律師團隊相討回覆細節，並將會提供範本予各會員作一致回覆。

垃圾HA

無得一次過，但會分派搞，逐步換血

基本法腐乳

工會 會幫手？

唔該班兒登仔唔好再留言話支持醫護啦屌 好撚嘔心呀
轉個頭咪又係話人抵撚死

呢個香港真係仆街到無比
無事既唔好以為自己打私人工好爽UNUN腳花生
只係未踩到你心口

合法架dllm

垃圾政府仲係疫情時間打擊員工士氣，HA on99, 屌哂高層全家

不了，要返工，有lunch gor罷課咪得

睇吓其他人點填先，唔通真係炒哂之後自己做咩

駛鬼諮詢，宜家興鳩告，有紅官把關，點都死硬

呢啲梗係唔覆最好,上到庭就逐隻字抽稱你

呢條濕鳩搞到人跳樓之後就一直博比人block

企硬 支持你地

全港睇住醫護罷工冇人接力仲好意思話人唔企硬 笑撚到我

有人支持有人覺得抵死, 好出奇咩? 你當所有連登仔係同一個人?
我就係支持醫護既, 有咩問題

咁高人工, 9成護士仔唔敢無左份工

支持

年初工會搞咁耐又投票先罷工就係要跟足法例，宜家佢敢清算一定同佢撐到恆

齊上齊落 唔好亂覆

賤撚到，而家唔俾罷工架

諮詢咗啦柒頭，瞓咗幾耐冇睇新聞？

頂撚住呀！！！

一睇就知你無睇停罷工當日嘅連登
一面倒屌醫護唔撐落去 之後仲屌足成個月
有人支持嘅 小貓三四隻囉

屌你老母HA仆街閪
醫護真係賤過地底泥，慘撚過condom

Exact7ly
睇下樓上仲有啲仆街屌緊 又有啲傻鳩叫醫護再罷
成班人做freerider仲大大聲

條友應該係熱狗

咁好出奇咩?
就算有幾多人屌醫護都好,
總有人會支持, 我支持, 有又有咩問題?
一堆人支持, 一堆人反對, 你就覺得好嘔心?

工會會教埋你點答㗎啦

全部人一定要答同一答案

就咁起底睇唔係好覺

好呀 你支持
咁你點支持呀？講黎聽下

支那人

加油

第四波武肺又嚟緊 長期唔夠人手 我就睇下佢夠膽點清算？炒曬黃醫護 做撚死入面班藍醫護就正啦on9 HA

當日自己跪低 邊個幫到你

戇鳩鳩, 咁你唔寫你嘔心反應.,
今朝食咩早餐洗唔洗同你交待呀?

頂住呀

利申 有份罷佢老母
其實佢封信真係WFC
HR都要例牌出下尻up信嘅
不過我都等公會template
有巴打講得啱 拎住專業都驚罷工
香港真係唔洗再搞罷工

驚閪
仆你個臭街范鴻齡 夠膽就炒撚哂我地
自己落場做症
丫，講錯左，你好似乜撚野牌都冇
落去做OPA洗廁所啦屌

仲有你呀 懵撚高拔陞
答到我地咩係全面封關未呀柒頭？

岩 驚閪咩
我驚佢唔炒我添呀
夠疆快d炒撚哂我地

宜家時代都唔岩返工架啦

最簡單既嘢偏偏最少人做

拉隊入美領申請政治庇護啦
第四波黎緊

永遠支持罷工醫護

全部國家都要醫護 你HA唔要大把地方要 順便移民埋

sick
sick
sick
sick
sick

死賤種
屋企人入院記得同醫護講番呢句呀

基本法腐乳罷工權利

全部同一個回覆最好，法不責眾

有冇得簽啲集體辭職協議
其中一個因罷工被炒
六千人集體辭職

文職已成condom

合法嫁屌佢老母

痴撚線

講中哂就嬲 所以咪話你呢啲人嘔撚心囉
支持？支你老母持咩 得把口
口講支持推完班醫護出去然係自己乜柒都唔做望住佢地死
你就繼續自我感覺良好 無實際行動支持就不如收皮 唔好講句支持就當做咗野啦 屌你老母

兒登真係兒登
要證明自己既付出?
咁你同我交代你今朝做咗咩啦

合法罷工囉，引埋基本法畀佢

唔想返工未唔返

唔好咁快覆住啊
等埋haea template先

喂大佬又話兒登，人地叫你證明你又叫返人，幾時先嘈完。

再講人地係質疑你做左d 咩實質去支持醫護罷工，唔係係呢埸運動做過d 咩，你有做野支持對得住自己咪得

唔知邊個兒登呢？
講啦 我哋罷工嘅時候你做過呢乜撚嘢支持呀？
咪撚縮呀

點解要證明先?
證明有咩幫助?
你係邊個?
你咪咁搞笑啦

申請移民時可以寫被政治迫害。雖然到美國可能要由最低開始，但醫護人工低極有限。當贏

原來咁樣就係做咗野

可能以已逐個換緊血，唔係點解咁遲先炒樓主。

香港一定要黎多次大三罷先救到
特別係 醫護 教師 社工
你地呢刻唔罷下一刻都唔洗保住自己飯碗
只有傻人先會信共產黨果套「彈性」制度

佢講閪到咩
成班垃圾兒登仔淨係識上黎打句醫護加油就當撐咗
當初叫佢哋接力 一係話佢哋嗰行罷唔到 一係話佢哋罷黎無影響力 醫護先有用
成撚日講到醫護畀人炒無所謂 乜撚嘢醫護全世界搶手唔怕
屌你地老母啦講撚到比人炒好撚小事好輕鬆
成班想freeride就將責任推落醫護到 自己就縮埋 到最後醫護罷唔落去就屌鳩醫護嘔心到

死賤種祝你搞女patient俾人釘牌

罷工唔叫做嘢 你上連登打句支持就叫做嘢
你咪撚搞笑啦柒頭皮

咪再將責任推落其他人啦
點解醫護老師社工特別啲？

Cls

我好想知我發動罷工時你點支持我地

記得出席

醫管局員工陣線：手足暫時請勿自行回覆HA清算罷工email，正徵求律師意見

冇架，因為你同佢討論緊，證明既唯一用途就係說服佢 一係你就完左個討論，一係就搵第二個論點，但叫返人地證明真係好on9

點解唔特別？
你普通一個文職當你幾高層講野都係廢
對成個社會講野人地都會當你無料到
因為普通人易取代啊 make 唔到任何noise
前線醫護講一句好撚過你地搞咁多野
政治野一係all in 一係nothing 無得退
你係咪想呢班人全部人比人釘曬牌你先安樂
到時同你打針果個都係會係大陸醫生啊醒目仔

再擺一次睇下邊個死
第四波黎緊

直接寫罷工咪得

各會員應陸續收到由人力資源部發出信件，請勿急於自行回覆。

工會現與律師團隊相討回覆細節，並將會提供範本予各會員作一致回覆。

Thank you for your message. HAEA is looking into the situation and consulting our legal team for further advice. We suggest you NOT to reply the email on behalf of yourself at the moment.

With the recommendation on legal aspect, we shall provide an email template for a consistent reply to respective HR division.

United we stand.

醫管局員工陣線 HA Employees Alliance

樓主pin 呢個

high availability清算...

HA OL79

上面啲法律都話有㗎

HA真係on99 55

有前學聯成員搞既罷工
都係注定失敗

要考慮返醫護入邊如果真係炒曬你要諗埋佢地後路
唔係人人炒完都可以同外邊D人講炒就炒冇所謂咁樣
工會都要考慮埋呢樣所以保到佢地就一定要保足

我無叫佢證明任何野
我淨係問返佢，係咪要同我交代佢今日做過咩

邊可能說服到呢d兒登仔，佢句句都九唔撘8
問佢點解嘔心有人支持醫護，佢就要我證明點支持。
我直接block鳩佢就算

柒左就潛啦 仲出黎話block人懶係威

點解油塘紀律部隊宿舍 黑警殺完人再掟人落樓單野沉得咁快？